連狗條𨳍頭之前係咁蒲頭懶friend，而家上咗軌道就掛住數錢唔上來

偽善，𨳒你老味

圖都冇張學人開post?

夠膽就上來

pm 又無，膠酒又無

數緊銀紙 唔撚得閒

蓋清都咁講😱😨

卡卡西 ,copy 忍者

我想日日派膠比你條反麻狗

正負評應該實名化

有派膠我日日派你

人身攻擊都要bam

好型

燈到有新ICON

賴屎狗

長毛賊！

山風山風